德 國 聯 署 今 日 deadline!

仲差兩萬幾個呀！！！！！
快啲簽完推post！

德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

光復香港時代革命

推1

推2

推3

德美 聯署 整合

推4

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

推5

推6

29976

推

Push

推7

推8

推9

推10

簽左好多次原來自己簽左
大家都簽啦

簽呀！！！